林超賢被指幫「警察」拍片詆毀香港示威者, 兼發出噪音騷擾街坊, 惹來街坊投訴

傑出男公關
12小時 ·

負責擾民爆破的警察宣傳影片，聽講是林超賢大導演執導！講述示威人士佔領機場及南丫島發電廠。男公關唔知林導有幾離地，點會搞誠哥丫....

蘋果:
有劇組昨晚在西貢疑拍攝警隊反攻示威者的宣傳片，深夜時分更連番傳出爆炸巨響，擾人清夢，附近翠塘花園的街坊試圖理論，更遭自稱「阿sir」的人「兇」。事件今晨曝光後引起市民關注，而《蘋果》亦屢次向警方詢問亦未獲回覆。事隔近一日，警方終在周二（6日）晚上9時左右承認事件，然而警方不但沒有就「兇」街坊一事道歉，其後環保署更揭發警方拍攝並未向署方申請噪音豁免許可證。
.
有電影業界人士爆料，指周一晚拍攝的是警隊宣傳片，拍攝班底全部是藍絲，內容講述赤鱲角機場及南丫島發電廠，遭恐怖分子及示威者佔領，警隊於是展開反擊攻勢。據悉，拍片導演大有來頭，過去曾拍攝多部警察題材電影的姓林大導演。

林超賢正賤人, 當年套《激戰》都係抄考《G殺》年輕編劇蔣仲宇既劇本.

拳頭的證明 Vs激戰
2013年8月29日 23:26

蔣仲宇

我是一個電影編劇，入行七年，雖無大成，但到今天仍抱著對電影的熱誠默默地從事電影劇本創作，未有怠惰。約五年前，我所屬的電影公司誠邀林超賢導演合作，向他提交三個故事的梗概，其中一個是我獨立創作的《拳頭的證明》。到今時，《激戰》上影，使我無法不相信，《拳頭》和《激戰》有著某種關聯。就如標題所言，或許是我捕風捉影，或許林超賢盜用了《拳頭》，但我不能接受創作可以巧合得如此雷同。在這網站提出事由，並不代表我要宣傳自己、詆毀別人，相反，我想表明我作為業內創作者的態度，是能容納別人成功的，所以我才希望別人亦容得下我，尤其有影響力的電影人，應在處理題材上格外小心。成功之下，是有很多人在光環照耀不及的地方，為了一個電影夢而淌著心血，其情可是至死不休。 那時林超賢導演在讀過我的劣作後，以「拳擊電影在市場上欠缺叫座力」和「沒興趣」為由婉拒，支持我的《拳頭》劇本拍成電影的監製雖沒有堅持，但往後仍為這故事在香港的FILMART上努力找尋機會，亦曾得某幾間外國的電影公司垂青，但最後因為種種現實的理由而未有拍成。這事，當時八爺亦知曉，林導來公司商談，他亦在場。沒錯，這不代表什麼，我只是一個初入行的編劇，能有機會向前輩提案已是榮幸，拍不成只能怪時機不合，功力未臻。但當五年後《激戰》上映，我才意識到，殺死電影人的，不是市場的現實，是人。

我所寫的《拳頭的證明》在角色設定、劇情結構、情感內容、和力圖表現的氛圍上，都與《激戰》有太近似的地方。

記L住佢

食屎

不意外

你估南非民族之矛，又拍啲垃圾維穩打J片

用Benz打飛機，唔撚駛再旨意買到行貨勒

有特權大撚晒

當年無咩人支持蔣仲宇

想起徐步高當年都無咩人支持

拍電影變到做埋公關show,自甘墮落,永遠都比唔上杜sir小寶

推

佢連佢師父陳嘉上/陳慶嘉都比唔上

一定要唱衰呢D黑心導演

我都記得《激戰》劇本有傳係抄返嚟單嘢，所以咁多年嚟就算曾經對激戰呢套嘢幾咁有興趣都好，都係冇去搵嚟睇過…
就好似之前嗰套《少年的你》，個原作係抄就係抄，唔係你導演話套戲還套戲就可以撇清關係…

個導演本身都已經係垃圾啦
拍埋啲奶共片

佢拍詆毀香港示威者既廣告
仲衰過拍一般奶共片

重案黐孖GUN喎

《紅海行動》（英語：Operation Red Sea）是一部2018年上映的3D軍事動作電影，根據2015年葉門內戰撤僑行動的真實事件改編。由博納影業出品，香港導演林超賢執導

超級垃圾戲

好多導演都要拍奶共戲, 做政治任務

不過, 林超賢今次係拍詆毀香港示威者既廣告
仲衰過拍一般奶共片

話套戲垃圾, 定係林超賢垃圾?
兩樣都同意.

又拍埋d垃圾中傷警察，仲話自己藍絲

真金不怕紅爐火啊

文化罪人

push

在中學畢業後，林超賢投考警察不遂[註 3]，後來分別參與了1987年電影《呷醋大丈夫》和1988年電影《八星報喜》的幕後製作。

點解死果個要係陳木勝 唔係佢

食撚屎啦林狗

港奸

仆街死

屌你老味好撚火啊

林超賢北上之後

用自己既技藝, 去出賣香港人

佔領到機場同發電廠請明班狗都好垃圾，係咪詆毀緊班狗

全家截肢

如果真係有恐怖分子佔領到機場同發電廠，你班垃圾真係夠薑打人地咩。

你又啱喎

當年有睇過，樓主咁都記得

當年蔣仲宇俾人屌係搏出位, 太唔公平

香港電影比依班仆街搞禍唒

分唔到佢同華記正撚樣

林超賢

兩個都係撚樣

未睇過佢既戲 一套佳作都無

你無損失

琴晚咪有個好大聲同村民鬥屌既 果個邊個黎

點會墮落，林大導一早升格去幫中共拍片，而家仲拍埋香港恐佈份子
杜Sir先墮落，要去拍向佐，小寶直頭退埋休

一直都講林超賢d戲鏡頭成日fing黎fing去經常睇到頭暈

杜Sir拍向佐

點都無林超賢拍片詆毀香港示威者咁墮落

八幾年乜人都收都考唔到，有無咁垃圾

我要同佢激戰

奶共我當你有合約為搵食,呢啲直頭係共狗Propaganda

完全係同流合汚

要認清文化罪人

以後唔洗睇佢既戲啦

犯法就係犯法
除非你係香港警察

為錢出賣靈魂

杜Sir 韋家輝 佢兩個有氣骨既
睇返佢地套暗花 就知

佢而家拍既戲都係比大陸人睇

學人做pr結果未撚拍完已經深夜擾民仲黑人憎

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

高級黑

殺警暴

會考連五科合格都攞唔到

嗰個年代中三都收

睇佢拍《紅海行動》幫支共打飛機
就知佢係仆街冚家剷嚟啦

大導演vs小編劇

尤其香港做編劇特別冇人權

佢依家拍戲都唔係俾香港人睇啦
只係掛住香港導演個名搵食

林賤賢專撚怕歌閪頌蝗国軍人片 屌鳩佢老母閪十八代

以後唔撚睇佢導嘅戲

香港電影真係玩撚完
撈到杜生咁都要做接啲屎忽鬼戲
向佐套戲個名都7個人
唉

就好似周杰倫咁講，香港歌迷不用太在意
有大陸市場就夠，一人一蚊都.....

香港做編劇一向係地底泥
連開筆費都爭取唔到
寫完劇本無錢仲要俾班畜生偷橋自肥
係得李敏、舒琪、陳果、杜琪峰呢班有良知嘅電影人會善待編劇
其他好多都係仆街嚟

杜生邊有得揀
佢唔可以拒絕向生

其實你點都唔會睇
因為佢依家專拍支共飛機片

屌而家先知

留意返
中共外宣片《紅海行動》都係佢拍
取態好明顯

拍元朗國黨鐵機場遭白衫雞村恐怖分子佔領 香港國出解放賊解放啦

藍屍狗

成個立法會都失去左監測作用

可以點做,你投訴佢咩,佢話唔完美會改善就算
立法會入面又唔可以影響佢任何野
內外都係得個硬食

有無大導演現場指揮圖
好想留念傳誦

嘩 真係唔知咁賤

佢拍啲戲不嬲都垃圾

就係垃圾先要拍奶共片

幫解放軍拍宣傳電影，奶共奶到啪啪聲啦。

殺死電影人的，不是市場的現實，是人。

殺死香港歌影視的

不是 韓風 中港合拍

是TVB

Push.

激戰拍到成舊屎咁都有人吹奏

魔警續集 《黑警》

祝有份參與呢套戲嘅人
白頭人送黑頭人
再死全家

報恩，江湖道義

又用香港人錢打飛機，屌佢老母

當年係香港仲收4000萬票房